是日下午茶，餓閪勿入

無無聊聊又一餐

大哥邊度食呢?日本?

日本公幹，今晚回來香港繼續狗食了

起碼叫做食個好野！我吔呢D。。。齋睇冇份

食垃圾

返黎香港介紹又平又好食過你

都話左無無聊聊食落

好想食